其實手機通話記錄係咪冇得跨平台轉移?

純粹問下 見好多電訊商都有幫手過資料 但係就全部都冇得跨台過通話紀錄